# Highthon_StorkDelivery

## 팀원
#### 김민수(덕영고), 이동현(덕영고), 임재한(덕영고)

제 6회 하이톤 대상(게임부문 1위)<br/>

## 1. 정보

### 제 6회 하이톤 대회 정보
[바로가기](https://www.facebook.com/plugins/post.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fhighthon%2Fposts%2F468121193874288)

### 대회 기간
2020.1.18 (토) 13:00 ~ 2020.1.19 (일) 14:00

### 게임 사진
<img src="https://github.com/gksmfahd78/Highthon_StorkDelivery/blob/master/Public/img/gam2.png" width="500px" height="250">

### 대회 주제
복덩이

## 2. 유니티 버전
* unity 2018.02.21f

## 3. 프로젝트 개요
#### 발표 자료 [다운받기](https://github.com/gksmfahd78/Highthon_StorkDelivery/blob/master/Public/ppt/3%EB%AA%85%EA%B0%99%EC%9D%802%EB%AA%85.pptx)

1. 게임 배경<br/>
현대<br/>

2. 게임장르<br/>
블럭코딩 게임<br/>

3. 게임 스토리<br/>
새로운 해가 시작되는날, 황새는 아기를 배달하던 중 갑작스러운 사고에 의해 아기를 잃어버리게 됩니다. 황새는 아기를 다시 찾아 안전하게 배달할 수 있을까요?<br/>
